前大學教授：其實問題不在泛民

陳雲：問題不在泛民，問題在於黃絲。黃絲是精神病，泛民是假醫生。一日黃絲的精神病不消除，泛民的假醫生繼續謀財害命。
泛民叫黃絲罵陳雲是癲佬，暗藏心理暗示，原來黃絲才是精神病。
重複昨晚的判斷：藍絲是蠢，黃絲是精神病。藍絲可以講道理，蠢人可以學精，但黃絲沒道理講，越向黃絲講道理，他們越信泛民，盲目投票支持賣港泛民之外，甚至以身相報，去包圍理工大學送頭，被衙差拘捕近一千五百人。

黑警死全家，
熱狗死三袋

點解死三袋

拉

拉乜嘢？

熱狗真係仲怨婦過我老母

不及抄登販民共匪

唔明。。。。

一早都話咗係含淚投泛民，有本土派根本唔會投泛民

老販民追隨者反而會明白事理，咁多年來睇住班政治買辦不斷偷雞賣港，然後發現食相愈來愈不堪入目，當有第三勢力出現，都會願意接受現實棄船。14年產生的黃絲追星族就唔同，出哂事先jump on the bandwagon，絕大部分只係想證明自己係幾咁啱，所以先永遠唔會認錯。97後真係會睇下立法會區議會嘅，就唔會走去做黃絲啦

正確思路
但含完淚就要繼續屌